PSN 奶共新條款無人講？

針對以中國大陸為居住國家/地區的用戶

您不得使用您的帳戶或使用 PSN 以任何方式建立、重製、發行或傳播任何資訊，包括：

-違反中華人民共和國 (下稱「中國」) 憲法的基本原則；
-危害中華人民共和國的安全、洩露中華人民共和國的國家機密或危害中華人民共和國的主權及統一；
-損害中華人民共和國的榮譽及利益； 違反中華人民共和國的宗教政策，或宣揚異端或迷信；
-散佈謠言，擾亂社會秩序，或破壞社會穩定；
-傳播淫穢、色情、賭博、暴力或教唆他人犯罪的內容；
-遭到中華人民共和國法律、行政法規和其他規定所禁止的內容。

連登仔：PS5唔計

Sony又帶頭搞港獨台獨

個POST一定好快沉

唔好幾好咩 轉頭detect ip 將佢地部機強制變中國版就更加好

針對支那咋

拉

針對以中國大陸為居住國家/地區的用戶

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

香港包唔包

香港玩家要同意先可以繼續玩

呢個係第幾個sony/ps 奶共post ?

咁所以香港玩家都要跟？

今年轉會先

咪又係要玩

PS5做乜都冇所謂啦，唔洗玩咩，含淚都要玩啦

針對以中國大陸*為居住國家/地區的用戶

您同意在 PlayStation™Network 使用條款及用戶合約，以及 PlayStation™Network 隱私權政策第 1 條和第 2 條所述之目的下，將您的個人資訊轉移到海外。

在個人資料收集聲明、PlayStation™Network 使用條款及用戶合約、PlayStation™Network隱私權政策中，「中國大陸」是指中華人民共和國，但不包括台灣地區、香港特別行政區和澳門特別行政區。

講左香港唔包 但遲啲會唔會再改就另計

樓主剩係唔講呢句

我見成個facebook啲人講都完全冇提呢樣野

又踩索尼
好嬲好嬲

轉xbox?

港台唔包又點奶共？

索尼罪大滔天
不了

直頭反共添啦

掉返轉係老任一定比屌奶共

任狗

我地ps撚唔好推 等佢沉

sony搵啖食姐，邊可能親共
唔埋堆做唔到生意架

港獨條款黎

sony成日犯國安法 明明講左中國地區唔知幾時可以賣 但香港就第一輪就預售 宣傳港獨

Pin this la

SONY 關 支那咩事?

人地開post係唔講呢樣又點會pin

HK IS NOT CHINA

你連fact-check 都未識
應該叫弱智仔？

唔比樓主住支那？

仆街諗住改自創角色個名叫做大陸X

針對支那我直頭支持啦on9

個日見到有人USER名叫777

係喎, 屌佢老母一入PLUS要你同意, 同叫你UPDATE自己野

樓主唔識字真係好慘

你又有道理

屌你地
而家樓豬諗緊點投訴sony港獨呀

條款寫明不包括台港澳

microsoft唔奶共，一定唔會有呢啲野

xbox/ switch有冇?

針對以中國大陸為居住國家/地區的用戶
hehe

樓主發雞盲？

哦仆街Sony犯撚哂國安法
而加香港唔撚係中國一部份？

啱啱連仔係fb del咗呢個post條link

有追post

Twitter都del埋

樓主係覺得奶共既點解要執走哩句

9成佢地d打手搞大件事
迫到最後支共出手
Sony 多數咪跪支共
最後Sony 班友唔甘心咪又搞返Xbox 老任

以上係咪好面善 同支那早排鎖區事件一樣
所以話港豬真係同支那人同種黎

我accept 的話會唔會都犯左國安法架？

愈近ps5出
就會愈多呢d post
遊戲台班人形垃圾又要發動聖戰

我飲緊東江水，我也是奶共

咁都有得屈其他野

車禍現場

即刻我上網打機，講反清復明，轉頭罪大send資料俾國安部，上門拉人

利申：psn : 我愛習主席

返入黎睇下有幾多人炒車先

冇所謂啦
老任奶共先要大大力屌姐
索索點奶都冇所謂

推

其實炒唔晒，我頭先update日伏個PSN係無呢抽野
得香港個PSN既T&C先見到，台灣就算睇巴哈都係話淨係update左PS5字眼

傻啦, 老任仲俾狗源做代理我地咪一樣支持

應該係比玩香港psn既中國人睇

針對以中國大陸為居住國家/地區的用戶
中國大陸
中國大陸
中國大陸
喺絕大部份情況下中國大陸都唔係香港
而且psn自己分咗香港同中國大陸server

即係用日伏玩個啲可以顛覆國家
雖然真係唔知打個機可以點顛覆到

B站大股東反共

樓主老母比狗屌
用撚夠畜生口吻未

邊個再買PS4/5 同game既一概當藍絲

冇代替品唔計
xbox冇毒game又贏

有勇者掟爆機~

當佢知道自己冇睇清楚 ............

真係咁樣質疑同路人?
我覺得純粹係因為一次都唔想跪

大陸仔先玩PS4

樓主智慧有問題

大陸switch多過ps幾倍

大陸仔

岩呀大陸任豬

呢條條款如果唔關香港人事咁點解台灣，日本同外國都冇，得香港同大陸有？
Sony想嚇香港人

因為好多新移民玩PS4

講個笑話

打機唔講政治

你問下點解D大陸人要用港服唔用台服同日服囉

有你都唔知啦
人地識字ga ma

舐

樓主特登唔講

如果PS5有好似動森咁高自由度的game到時就好睇
到時會唔會有人舉報香港人，舉報左國安會唔會做野

打個機都要俾人送中

求其改個名已經得了 紙扎國家

咁大陸人用日服Sony 就可以唔比資料大陸？
係呢個可以自由轉服的年代呢啲條款要為一個地區server度身訂造就已經好奇怪，都完全講唔通

咩料

中共要Sony交料你估會唔俾?

其實要做到動物之森個效果玩GT Sports已經可以做到
自訂塗裝

你住o係大陸地區?
唔係的話 sony 憑咩 ban 你 ?

同埋如果真係有人報國安而國安又真係做野呀,
理得你係 sony 定 MS 定 老任 都一樣拉鳩你架啦
你唔係以為o係 xbox 玩呢 D "顛覆政權" 既野就冇事下話

MS同老任有要人擁維國安法架咩

sony 真係咁擁護國安法就唔會將香港分裂出去啦

德政，以後見親翻牆出黎打機嘅就report
sony夠膽唔罰就舉報信見

我講過邊句野令你覺得我係住大陸？唔使講兩句就人身攻擊wow
已經唔係ban唔ban的問題啦，係會唔會比料政府問題
同其實Sony點會知你住香港地大陸？睇IP都可以用vpn，不過又要港服同意個條款，真係好奇怪

唔洗同佢地講咁多ga
一隻任豚一隻xbox fan
點都搵到位入無限loop

雖然樓主係7左，但係依句都係真

講左香港唔包 但遲啲會唔會再改就另計

咁人地話到明香港唔關事, 只針對支那,
只係俾用緊港服既支那人睇,
如果你唔係住大陸的話, 咁我想問你擔心緊 D 咩野?

我有話過我擔心？
我淨係覺得佢條款條款寫得好奇怪，得香港同大陸服要同意，不過又只係關住喺大陸嘅人事，咁如果你用港服，Sony又點知你係住香港定大陸，到時如果真係出事點樣執行呢個條款呢？

其實條款既感覺就係帶頭盔，唔係單指呢次，而係差唔多全部所謂使用條款就係攞黎帶頭盔「有事唔好搞我，我叫左佢地唔好做」

人地支那仔嚟 連老母老婆都拎咗嚟取悅領導

你唔好咁苛刻啦

求其啦，反正點討論結論都只會得一個

杜拜王子有冇呀

屌

台灣無？你去巴哈睇下先啦，連登越黎越多人up得就up

杜拜王子，分析師， 台灣無
全部up得就up

連登仔眼中
連登 = 全世界

結論就係索尼罪大滔天？

好波

用VPN / 跨區 = 違反中國人民共和國法律 -> BAN得

1. 支那新條款，更多支那人逃到港服

2. 港服受污染，做成兩邊玩家互屌

3. 事情搞大咗，有人報串攬炒，支那人俾人起晒出黎，中共逼罪記將條款包括港澳在內

劇本寫好晒

Pish

共產黨打到黎，好快Sony當香港同中國同等待遇
仲想玩PS5既一係去台灣 一係去英國啦，最後機會

On9仔

係Sony冇問題一定要繼續支持繼續玩

成班sony 出黎護航
好撚好睇

轉會xbox了

fanboy:我睇唔到

是但佢地啦，人有自由去選擇玩咩
不過下下要出黎護航覺得好好笑姐

又搞港獨

microsoft 既Xbox 同 Sony 既PS5
對支那市場既態度咪一鳩樣

唔包括香港
反索：我睇唔到我睇唔到

我地反索好難得先揾到位入sony，
俾我地屌多陣先ok?

fud

屌你咩sony

唔好俾班芝麻人翻牆就啱啦

明明就係港獨台獨條款

假腦魔

杜拜王子都繼續玩